拉9又輸波打人

賤種輸到氣急敗壞

贏波唔打?

駁吾刀

世界級中堅？比巴塞撚狗咁撚話過就過

拉9唔打人先係新聞啦吓話？

利狗又怨

認真 近10年打吡拉狗除左打人同拎紅牌真係無見過佢做過d咩

今日熱同皇又要出位

印象中小花愈嬲就愈勁

近十年啲入波精華好重要
因為好多柒野都關佢事雪糕筒

now個旁述仲話自然動作
咁又係 條撚樣打人多過踢波 好自然既事

合法打人 比你打唔打？

想係歐聯睇下拉狗大戰熱狗

功夫足球

咪燈OK?

3500萬歐元門將俾人笠過2次
買得好

輕功都出埋

兩隊白衫狗整返個孝子打吡